#
 
รับทราบ
ปัญหา
ลบ
เพลง
ยกเลิก
เตรียม
อัพเดต
สัปดาห์
หน้า
Apple
 
Apple
 
Music
 
#
ก่อนหน้านี้
รายงาน
ข่าว
ลบ
ไฟล์
เพลง
ผู้ใช้
บน
ลบ
ไฟล์
เพลง
อนุญาต
ผู้ใช้
กรณี
ผู้
ประสบ
ปัญหา
ติดต่อ
ฝ่ายสนับสนุน
ตัวแทน
ปัญหา
จัดการ
ไฟล์
เพลง
เชื่อ
ไฟล์
โดน
ลบ
ตอน
สมัคร
แต่ว่า
จริง
ตอน
เลิก
ใช้
งาน
ก็ได้
ตอบ
กลับ
กรณี
ผู้ใช้
รายงาน
ไฟล์
เพลง
เก็บ
ไว้
บน
คอมพิวเตอร์
ลบ
อนุญาต
อ่าน
รายงาน
เหล่านี้
ทราบ
เพลง
สำคัญ
ผู้ใช้
แค่
ไหน
ทีม
งาน
กำลัง
โฟกัส
ระบุ
ปัญหา
ตั้งใจ
สร้าง
ปัญหา
อัพเดต
สัปดาห์
หน้า
เพิ่ม
สิ่ง
สามารถ
คุ้มครอง
ไฟล์
ผู้ใช้
ปัญหา
เช่นเดียวกัน
ติดต่อ
ที่มา
Apple
 
Music
 
iTunes
 
James
 
Pinkstone
 
Apple
 
Apple
 
Apple
 
Music
 
iTunes
 
Pinkstone
 
Apple
 
Music
 
The
 
Loop
 
Apple
 
Apple
 
Apple
 
iTunes
 
AppleCare
 
AppleInsider
 
The
 
Loop
 

